
<products>
  <product>
    <category-id>1268</category-id>
    <product-url>https://mano-parduotuve.lt/preke/10010005</product-url>
    <category-name>Virtuvės įranga</category-name>
    <title>Laisvai pastatoma elektrinė gruzdintuvė ant spintelės 400V 10L</title>
    <long-description>Profesionali, laisvai pastatoma 16 L talpos elektrinė gruzdintuvė, puikiai tinkanti dideliems patiekalų kiekiams ruošti. 
Efektyvus 6000 W kaitinimo elementas greitai pasieks 200°C temperatūrą, o įmontuotas termostatas palaikys ją reikiamame lygyje. 
Naudojant šaltą zoną, krentantys maisto likučiai nesudega kepant, todėl galėsite paruošti kokybiškus patiekalus.

Saugų įrenginio naudojimą garantuoja sistema, kuri automatiškai išjungia šildytuvą, kai jis pakreipiamas atgal. 
Be to, krepšelyje yra neįkaistanti rankena, apsauganti nuo nudegimų. Keptuvės stabilumą užtikrina guminės, neslidžios kojelės.

Įrangą lengva valyti dėl nuimamo kaitinimo elemento. Naudojamas riebalams pašalinti išleidimo čiaupas, esantis spintelės viduje. 
Nerūdijančio plieno konstrukcija apsaugo ir gruzdintuvą, ir korpusą nuo nuolatinio nešvarumų ir palengvina valymą. 
Plienas taip pat atsparus mechaniniams pažeidimams, o metalo biologinis inertiškumas leidžia liestis su maistu be pavojaus sveikatai.

Keptuvė yra ant erdvios spintelės, kuri puikiai tiks reikalingų priedų laikymui. Dėl to jie visada bus po ranka.</long-description>
    <properties>
      <property>
        <id>manufacturer</id>
        <values>
          <value>Royal Catering</value>
        </values>
      </property>
    </properties>
    <colours>
      <colour>
        <images>
          <image>
            <url>https://www.hurtowniaprzemyslowa.pl/images/produkty/104/10010005-frytkownica-wolnostojaca-elektryczna-na-szafce-400-v-16-l-hurtownia-sklep-zielona-gora.jpg</url>
          </image>
          <image>
            <url>https://www.hurtowniaprzemyslowa.pl/images/produkty/104/10010005-1.jpg</url>
          </image>
        </images>
      </colour>
    </colours>
    <modifications>
      <modification>
        <weight>23.1</weight>
        <length>0.6</length>
        <height>0.6</height>
        <width>0.4</width>
        <barcodes>
          <barcode>4260223021305</barcode>
        </barcodes>
        <supplier-code>oxpg6964</supplier-code>
        <manufacturer-code>G0133901</manufacturer-code>
      </modification>
    </modifications>
  </product>
</products>
